點解斷線嗰時個人會走出地圖？

因為冇網就同成個世界脫咗軌